相認啦連登巴絲

岩岩搭地鐵見到個女仔睇連登
個mon仲要較到好暗

屌你老母收啦

1，2樓 2 條膠又派膠

搵小妹做乜

見唔見到個好高嘅中年人挨住碌扶手 完全扶唔撚到